好想同硬淡黎個 battle !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

出招喇硬淡

幾時升息呀屌

有病睇醫生啦
定層樓變左負資產 short撚左？

買唔到樓short 左？

點bat

「環球金融神經病」有可能成為2018-2019連登淡友危機正名

呢個真

廢柴去撚左邊呀
等你出招架高手

Let’s battle

香港人係講加息 唔係升息

Lets battle

升左十幾年，跌番一個月就也文也武，硬淡真係戇鳩

做左10幾年經濟學家 今次有機會仲唔出黎瘋狂出post咩